環球時報：有分析指或會取締外國記者會

快！